老老實實，有無巴打成日會幻想同女朋友玩3p? (MMF)

見到連登好多巴打都會幻想同女友玩三文治

但有無巴打係真係試過約過？

想知過程係興奮成點

推

嬲都冇人

見你咁慘 覆吓你啦

以前條女哎左好耐佢肯玩，要肯定條仔無性病。
但到頭來係我驚唔知點收科，係我無搵伴

有諗過 樓主有冇講過俾女朋友聽？

我只係想FFM

Push